1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?

Вони виконують певні операції

Арифметичн, порівняння, логічні, присвоювання

2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.

Для порівняння двох значень і визначення їх відношення одне до одного

=>, <=, >, <, !==, !, ===, !=

3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.

Для присвоєння значень змінним.

const x = 5;
const y = 3;
